（牛軍）星期一又係千升日，熊仔自求多福啦

星期六日沒晒壞消息

面仔

咦？老翻嘅！

要加番啲感嘆號先似架嘛！！！！懷念麵仔

升升升

食住花生等開市

又係牛皮熊

千跌